點樣放鬆喉嚨唱歌

今次嘗試唔施加任何力係喉嚨

你黎 brother?

係

你啲拍子感係點黎？

個人感覺

你知要入個陣入已經錯哂啦喎.........

其實我知啊

其實點做到？

我天生拍子感差 我聽歌拍手都拍錯哂

巴打唱外語好過粵語

你不如練好一首你覺得最簡單既先

ummm.. 試下多d 唱你音域最極限既歌
同埋多d 練下假音既歌
之後就會連結到強假音同真音
最後再唱下明年今日 你就會發現自己誰步左

佢正確發音都未識你咁樣即係推佢玩爛把聲姐

咩叫正確發音

都係單田果d啦你都聽過好多次
你不如唱下do re mi fa so fa mi re do
試下唱準粒音 唔好飄來飄去先

不愧係連登歌神
難聽程度再創新高
你條撚樣又話喺出面學過唱歌
學咗啲乜撚野返嚟

你練好音準拍子先啦
屌你知唔知你首首都唱得好撚難聽呀

清唱sofaname

唔得 好飄
你唱粒音一開聲係唔中個pitch 好多時係flat左半度 之後先拉番上去
同埋你hold唔到粒音 岩音左一瞬間就走左音
你唔好唱太快先 你逐粒音hold 3 4秒試下先
同埋唔好飄高音唔該你

好

真係粒粒偏低
點解我聽同唱出黎同既屌

只係因為國語比廣東話易唱
你問啲識唱歌教唱歌就知
如果連國語都唱得差 咁真係好差
所以唔好俾假希望樓主

聽到第二句sofaname即刻笑到仆街
Sorry樓主

你似由讀 跟住嗌

有冇tg可以一齊研究下啊

係街聽笑撚到我眼水都標埋

搵人幫你深喉先

深左兩次啦

唔係要放鬆喉嚨 需要用啱力係聲帶度
用力閉合個聲帶 同時橫膈膜用力推空氣出去
空氣急速摩擦聲帶 從而發出高頻音

你跳左好多野 放鬆喉嚨 但聲門要閉合控制

同求

係咪會有種喉嚨用後拉申感覺

唔係 我自己覺得似閉氣潛水

有無示範想學下野

樓主開咗咁多個po
如果有心練好把聲，不如跟人上堂或者上網煲吓片點練好音準啦

原諒我玩大陸app

音準都係唔準
副歌高音位簡直
可唔可以聽清楚同練好首歌先po
一首又一首Eason俾你侮辱左

改良版

放鬆喉嚨+聲帶閉合+丹田運氣support
缺一不可
當然想音色再靚D仲有更多

把聲有d似鄭俊泓

差就用拍子機啦

唱得唔錯，音準用聲都穩陣
但聽落gay gay地，可能因為你本身把聲嘅問題
但係整體唔錯，加油

的確改良左少少
但係都有音準問題
"你卻用離開燙下句號" 完全錯晒音

聽完我個心舒服咗好多

我都覺得自己把聲偏尖 可能唱周杰倫個類會適合d

用力係丹田
但喉嚨要放鬆

想聽下
Btw 如果你識共鳴低音可以將共鳴放低D, 咁樣把聲就會沉實D

咁腹部囉

唔講唱歌
學下樂器...
個tempo太唔準...
學下樂器會好好多

or 平時聽歌
聽下鼓聲
重拍係bass drum
1 2 3 4 咁不斷聽,聽下唱條友重拍粒音係邊粒音

呢兩樣都重要
但運氣不當把聲好快唱唔到
咬字唔好人地唔知你唱乜
同埋共鳴同運氣控制好可以把聲有唔同質感
可以令你更好地唱出唔同語氣同情緒

岩

開不了口

根據我理解 丹田應該係講緊橫膈膜呼氣嗰組肌肉 你會feel到丹田用力係因為聲帶閉合擋住d空氣 而橫膈膜同喉嚨抗衡緊 出力逼d空氣出去

聽落真係好周杰倫

最放鬆唱法

我都覺得係好 一味谷實個肚而道氣好唔順

係咪我有練住左喉嚨搞到咁細聲

係 唔知點解講聲咁野咁細聲 我唱緊Bb

你咪又係唱到狗屎垃圾咁

唱嗰個死咗姐，你唔洗唱到死人咁款既
侮辱咗sita

屌你呢個同樓主一擔擔仲好意思串樓主

我鍾意講就講啦屌你老母

唔洗理佢 on9仔黎

有D事唔講啦
屌得佢當然唔止因為話我難聽

難聽咪認囉，咁難架咩
人地challenge 你就淨係識話人針對你乜乜乜

丹田係中國人terms姐
科學d咪即係鬼佬口中既用diaphragm做腹式呼吸

explanation黎姐唔洗去鐘意既

如果而家比較新興嘅詞語係腹式呼吸

其他人我算9數
你好似唔係好夠料話我on9
練好你唱歌先啦
ON9仔

無音樂底唯有咁做
唱多d, 聽返record 聽下咩音錯
再錄再改
漸漸就會準

岩呀巴打，我成日唱到流汗，但把聲唔會好支力
因為出力個位唔係喉嚨